港姐1號係咪整過容？

以前住同一條屋村見過
完全唔同曬樣
係咪整過容？

［突發］啱啱影到9號港姐金美黎露底